啪咗兩粒止痛藥仍然係痛到訓唔到教

人體真係好垃圾

弱

渣ga

訓唔到持續左兩個鐘

啪多一排

試下扑暈自己

係咪落唔夠油

如果持續失眠 真的要早d 訓 寧願早d 起身
今天試下10點

用音樂療法 work 平時早上訓成日俾屋企人嘈醒

而家聽咗幾個月 身體好番好多 已經冇再成日feel到
爆肝

YouTube 好多channel 我㨂咗個冇殘體字嘅fellow

食屎啦你

哭jor

我諗到時要入院照胃鏡

性交有幫助… 試左未？

買個love doll 試一試